拎古代啲寶鈔做人情會唔會太寸？

入開呢隻